一隻 MARIO GAME 就睇到 LIHKG 有幾多小朋友

平時反 5P 撐正字個個以為自己係社會棟樑
屌你老味一隻手機 Game 收你 $78 係到要生要死
快 d 問媽咪拎零用錢買啦

學我咁開台用老翻咪零成本囉！

嫌佢唔值78蚊唔買就係小學雞 goodest logic

同上次係街邊叫人捐款果啲垃圾有咩分別
叫我助養小朋友 話無錢就鬧鳩我幾百蚊都無 係無架啦

樓主弱智

叫人捐款個d叫呃錢，同遊戲制作係兩回事
你老闆叫你工作唔洗出糧比你好冇呀on9仔

香港搞成咁得金融零售旅遊炒炒賣賣呃呃騙騙就係你呢d人渣做成